香港市民俾大陸人落黎打到仆街, 你唔理, 打個大陸公安你屌到仆街

你真係香港人?

香港人不嬲係咁on9架啦

我地俾人打就得
但係打人就唔得!!!!

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

唔係呢個問題，係大陸見到幾多既問題，我地俾人打你咪做大個輿論俾人知囉，我地依家係要主導言論唔係要因為俾人打所以要打返人復仇